# Outlaws - Last Man Standing

## 手番にできること

以下の二つ

* カードの交換
  * Saloonと行う場合は2枚とSaloonから1枚を取り交換
* トークンを自分だけ見る。事前にキャラクターカードを公開する。
* トークンを宣言して取得する。事前にキャラクターカードを公開する。
* 能力を使う

## トークン

* 投票…知事は取れない
* 弾丸…ヒットマンしか取れない
* 手錠…Sheriffしか取れない
* 当選…知事しか取れない

## 能力

### Govenor

当選トークンを取得できる。
そのとき投票トークンが相手より多ければ*勝利*。

### Hitman

弾丸トークンを消費する。
反対側のキャラクターカードを公開する。
Govenorならば暗殺を暗殺して*勝利*

### Sheriff

手錠トークンを消費する。
反対側のキャラクターカードを公開する。
ヒットマンならば逮捕する。
Govenorの隣にいるときにHitmanが暗殺しようとし手錠トークンがあるならば逮捕する。
両方の場合*勝利*。
同様にBanditも逮捕できる。

### Indian

反対側のキャラクターカードを見る。

### Lead Dancer

2枚まで隣のキャラクターカードを自分の前に持ってくる。

### Storkeep

反対側と隣の合計3枚のトークンのうち2枚を交換するか
3枚のうち1枚を山と交換する。

### Reporter

反対側のキャラクターカードを宣言して公開する。
当っていたらカメラトークンを付けて以後公開したままにする。

### Bandit

HitmanかSheriffを宣言する。当っていた場合はそれぞれ弾丸と手錠を奪う。

### Reverend

左側に逮捕されたBanditがいた場合裏向きに戻す。
BanditかHitmanが逮捕されるときに左側にいた場合は防ぐ。
手錠トークンは消費される。

### Mayor

隣にいるキャラクターの能力の範囲を一枚伸ばす。
Hitman，Lead Dancer，Banditには使えない。
